有人收到ielts改期考試通知未？

本來2月1號考
因為武漢肺炎postpone左
覆左British council話改期考
但過哂5個working days都冇人覆我
Email又冇覆、電話又冇人聽、留言又冇人打番俾我
我可以點做？
有冇人已經收到回音？係咪得我俾人遺忘左

人地停工 無人覆有咩出奇

知唔知停到幾時
趕住考

等電話。

你驚咪出去金鐘BC問
點會問我

佢應該會send封email比你自選時間
你係筆試定電腦試？

報左考今個月21號 大家覺得會唔會有機會停😢

你試下去ilets個網睇下自己個考試日期有冇update

頂 send 左email俾我話延期

IELTS 有speaking, 短期來你應該無機會係香港考到.

我覺得就算book 4月都未考到

本來二月頭考，啱啱收到email話起碼要postpone到3月雖然預咗但係都有啲灰

趕住攞個成績去申請學校